屌上流寄生族劇情誇張係咪會比呢到d識戲之人屌爆？

窮鬼一家四口入哂有錢佬屋企打工嗰四條橋全部都超現實
係咪唔屌得架？

學撚識用標點符號先開post啦

現實未有甘比
三姐妹食埋間公司

結局好夸張，唔明憑咩攞最佳電影

哈利波特就唔現實
係個故事入面合理未得囉

連登仔就返去睇乜代宗師啦

咁係你睇唔明

誇張少少係等你容易明白

一家四口入曬去做
搵左錢都唔識搬屋/去洗衣鋪
比人嫌臭又嬲

1. 阿哥個朋友肯介紹個死窮鬼fd代佢幫有錢人家補習，仲要呃人地佢係大學畢業,為咗咁樣take咁大個risk去偽造假文憑？
2. 阿妹求其鳩吹就呃到有錢心家出高價請佢？唔撚識用Google查下佢？
3. 阿妹留底條底褲就陰到個司機，仲要有錢佬竟然無懷疑係佢作怪？咁就炒鳩咗個司機請咗佢老豆？
4.成家咁樣就可以老屈管家有肺癌，仲要完美地避開穿煲？然後求其整張卡片就埋佢老母入去？唔識google下有無呢間中介公司？

樓主以為自己睇緊紀錄片？

睇故要駁故
Marvel 咪要全部收皮

屌 咪劇透啦
我未睇

結局我覺得其實唔洗殺人，
個女等白車/一齊送去醫院，盡力救就得

有無睇過big fish

我冇睇曬成部電影唔知係咪有D野MISS左
我都諗緊點解搵到錢都唔租屋住同買新衫
搞到自己有浸味

係講d窮人始終擺脫唔到窮人既思維
即使佢用盡所有方法 變成有錢人都唔得

好似老豆老母果一輩有d人以前窮 冇野食
大個左生活好返 但有d都會好慳
d野死都唔肯丟 過期都照食咁...

橋段誇張係事實
除非你認為橋段誇張就等於差，否則呢個只係客觀陳述，唔算係屌

呢個係指窮人同有$人永遠嗰種階級差